他（林榮基）己老了，即便入獄，也不會損失甚麼大好前程，因為根本沒有前程。

驚佢坐住監死，唔人道啫

唔貼原文D人唔明架